有時覺得自己咩都冇 諗真啲其實唔係

我仲有後悔

仲有絕望

原來我已經擁有好多

好啦

你仲有樣衰 失敗陪住你

你仲有左右手